用Mac嘅你地點樣記倉頡位

啱啱學咗倉頡個幾禮拜，用iphone ipad都開始上手
唯獨一攞部macbook出嚟就變咗唔識打 搞到死死氣用翻筆畫
有冇咩方法可以易啲記位

速成都得既

打得多就記得㗎啦

打多啲手指就記得
問我每個碼係邊個位置反而要諗一諗

裝open vanilla

記英文

用腦

真係完全靠感覺
如果你想既去買返D有key既貼紙貼返落去就唔洗煩

買個倉頡keyboard 套咪得

用慣咗，唔使記位唔使望

合埋眼都打到出黎啦

唔駛記

熟到手指自己識打，問我咩碼我反而係用手指點郁推返個碼出黎

倉頡點解要記位？？

唔係打完碼就出字咩？

寫上去

佢應該係講MAC冇印倉頡啲「手田水口廿」

講緊啲字次序

用Siri

係

打字要望住Keyboard？

個腦已經有晒位，唔駛睇

打得多就唔洗記
想打咩字都係自動波拆碼加自動波打埋個碼
連望都唔洗望個鍵盤
利申
打咗15~16年倉頡

Btw 打得多就記得

我都係